今日asso last day 了好唔捨得

今日last day 同 lecturer 仲有成班同學一齊食野
lecturer請 之後有人建議飲茶
小妹不嬲都鐘意食灌湯餃
所以剔左一件 到件餃黎到 我即刻舉手話係我叫既
成場靜晒望住我
都唔知佢地搞咩 想食唔識自己叫？

反正都最後一日，冇事